[工程撚] Geotechnical 出路

想請教咁多位巴打意見
話說小弟係北美讀緊Geological Engineering, 打算year 3,4 specialize geotechnical.
請問geotech係香港嘅市場如何, 同career path係點?

請賜教

幫推

推

即係番黎做RGE？

geomatics ?
係咪做land survey lol

應該係, 不過好少見人做RGE, 所以好奇個市係點

識少少land survey, 但工作性質唔同
偏向計數多d (地程結構, 承受能力之類)

巴打係UC讀緊？

廢J 加拿大UBC